3超市職員涉監守自盜 偷逾千元壽司食物飲品被捕

中環超市3職員涉監守自盜被捕。現場堅道99號一間超市，今日(18日)凌晨1時許，上址職員向警方報案，指一批約值1000港元的壽司、食物及飲品等不翼而飛，懷疑與3名超市職員有關。

警方接報到場，經近2小時的調查後，拘捕3名分別姓鍾(20歲)、姓陳(19歲)及姓楊(55歲)男職員，涉嫌盜竊，他們被鎖上手銬，由警員押返警署通宵扣查，案件交由中區警區刑事調查隊跟進。

應該要掉晒入垃圾桶 唔俾職員食
以前有報導話掉出街前都要倒漂白水

係咪得罪咗壽司部員工

唔知過期要掉既貨，定係貨架偷呢

得罪人啦

以前返夜更PT超市執貨
一到食飯時間
基本上所有貨物都係任食
有經理批准就得

以前做過規舉係只准堂食不得外賣

你被補只因你不是警察

係咪攞咗d預備拎去dum既食物

幾耐年前
我以前都返過
都成十年前，嗰陣啲人已經講緊你呢樣野

開個杯麵，開盒肥牛，就碌黎食

但嗰陣話得返一個場可以咁

惠康壽司？

全中

個個場都得 係到食唔拎走就ok

唔係應該改做撐警咩

食到俾人捉
應該係太狼死

似係轉售，自己圍內食唔會報狗掛

嗰陣個場幾支cam錄住
走人仲有保安check袋
負責人都唔敢敢做喎

正常一定無人偷

19歲20歲55歲係咪個阿叔扮老屎忽冇問准叫2個後生一齊拎俾人督呀

即係要倒嘅野，你倒去邊者。

夜媽媽 會唔會有人買你行份去都買到既壽司

上面咁多賊 經理唔係老細 都冇權話俾你食

係咪賣剩啲貨尾咋

Cap低晒 有機會可以拉上面啲人入去坐 上面啲貪心支那狗

偷野要上手銬 藍絲打人可以就咁放左佢

鋪頭啲cam呢就淨係果間鋪既經理可能屎忽痕會睇下, 仲要睇個經理屎忽有冇痕成咁捉啲員工, 事關正常每間鋪每日爛貨唔見貨損失既都起碼5位數字以上, 好濕碎照報個數字上去就算
保安check袋就係開鋪時間先會check, 收左鋪之後做野果啲就已經唔會再check
負責人唔係唔敢做, 係做黎都無謂, 超市有咩值得要咁做

以上僅限最大路超市, 唔係高級咩super咩plaza果啲, 果啲未做過

食到失禁噤

100%得罪人

惠康

如果係黑警偷就咩事都無

超市捉得好嚴嫁
經理都唔係老細
有篤灰既話再上層會查

捕..

一定係倒曬佢

你做Donki / 吉之島 嗰啲都算啦，
惠康啲垃圾壽司都要偷？

得罪經理啦

點d 屎醬仲好食呀

多數超市有條數預比人偷野or爛咗 9成得罪人 一係偷埋會點數果d貨

祭旗

想重溫，邊單身聞

sorry, 我搞錯
我係講再上一層，係貨倉執貨派去超市
自膠

電腦分析
40%係得罪上司
60%係食得太狼死/勸極都唔改

有兩個俾人拉嘅咁後生，我估係兩個後生part time見個55歲老屎忽偷野食又食埋一份，點知經理決定今次玩大佢報狗。

台灣上引水產

一定係得罪個經理
正常都係拎D要掉既黎食

食惠康壽屍

中學暑假做過誠哥。。
基本上過期前扮入袋
影完相 經理就走開話
你地之後自己處理我睇唔到架
壽司部燒味部小菜基本上任食
返左個暑假肥左3kg

正常扮入袋
之後拎返房自行處理啦

凌晨1時、壽司

我屌你老母，唔俾員工食都係要dump嫁啦

以前咪試過有放題倒玻璃粉囉.. 又搞出大頭佛

擺明係得罪個經理啦

應該係太狼死
近廚就得食依家係行業道理

轉售惠康壽司？

會唔會得罪其他同事?
你話成八蚊我諗都係下欄野 ,當日掉既.... 已經即時無左三個人返工

應該係偷出去

印象中係港女去台灣偷吃海鮮唔俾錢。

講緊六七年前
做惠康，落閘後即日過期既野都係任食嫁啦
過期係剩係要個巴曲姐
點會理你D野食點處理

任食不嬲不明文規定黎啦

似係啦, 平時百幾蚊都一大盒, 三個人點食過千蚊

之前發夢返夜更超市 d同事拎d罐頭包魚打邊爐 跟本上係放題咁制

俾屋企人食都得嫁啫何況可能只食魚生，唔食飯

咪同返kfc差唔多

點會唔會呀 有啲貴價小小百幾二百蚊得幾舊
3個人未食飯 食過千好正常咋

有無環保撚投訴個經理

國泰突擊搜查落機空服員行李 搵到公司牛角包樽裝水 面臨炒魷

八蚊?
新聞唔係話成千蚊咩?

可能得罪左上司

sorry 打錯字, 應該係成千蚊

一定係慣犯偷慣偷熟
平時賣唔哂拎走一兩盒應該唔會有人篤灰
千元壽司應該偷左成十幾廿盒太過份先比人報串

六隻鮑魚三隻行街

犯法就係犯法，除非你係香港警察

狗屋外賣

吓 任嗌架喎

係都要掉哂落垃圾桶，變壞都唔撚益人，CLS

係咪同一間
相認

根本堂食唔拎走 日日比你食 都食唔到幾多啦
唔係話岩唔岩 發現炒左佢black list咪算囉
何況依啲咪當做倉既福利囉

做飲食有飯食 做地盤有下爛野賣
依啲小恩小惠就比人啦 但如果佢拎去賣就抵撚死

朋友做過
淨係唔俾拎走
啲熟食你想點食都得

識人做國泰內部
佢地話公司講過好多次唔可以拎
但平時不嬲隻眼開隻眼閉
就算連d機師都會拎
但有時高層落黎突擊檢查
只能夠講唔好彩

十幾年前做過惠康PT
果陣仲係廿蚊一個鐘
過左期既隔夜面包係可以攞返屋企

其實做飲食/ 做濕貨零售，員工自己拎唔係好合理咩? 真係會有正義撚報警? 係咪得罪左人

可能總部派便衣巡鋪，經理無啦啦無左3個人返工自己唔煩咩？

藍店不意外

正如以前有單拎走原子筆都比人告偷竊
但你係公司入面用幾多都得 只係唔可以帶出去

係想食就包好晒佢
放入乾淨新垃圾袋表示棄置
即刻Mark out 埋再拎番上黎

俾人捉到話執走已棄置既野
有記錄

即場 唔拎走
放入行李

其實大家都明 都係唔想浪費姐
一係有人搞串個party 一係得罪經理

幾耐年前?
咩中文嚟？

有咩問題

記憶中單野係針對工會活躍份子

咩事

成千蚊壽司一定係拎返屋企啦

惠康個啲有幾貴

偷 夜晚唔係免費散貨咖咩

你估誠哥唔知咩
咁自己員工我估又無咩所謂ga
轉售就唔得la

btw揸正黎做都係死

正都唔俾拎啦

平時冇人理姐
一有時 權鬥/得罪人 咪擺曬上枱囉拎出黎囉

放垃圾桶放漂水防臭啊…

其實唔俾拎都好正路既
講真如果你拎返屋企 唔知咩原因食壞肚 唔知點負責
同埋有機會俾你拎出去賺錢

諗起之前有單seven定ok有職員飲過期檸檬茶俾人周到報左警

不過三個人食成千蚊壽司肯定有古怪

當放題咁食海膽拖羅

幾多年前？
幾耐前？

咩叫幾耐年前？

少數愈做愈肥嘅體力勞動工作

惠康冇呢啲嘢啦

3個人，每人拎3盒都過千啦

有咩問題？

以前有流浪漢執完食到食物中毒
然後d公司開始咁做

每日損失5位數
你講堅？

幾多年前，我14年離職都冇咁回事

九成都係㗎啦，或者串柒柒話不嬲都係咁做

其實係見食得唔好曬，dum左好可惜

堂食邊有人理
十成九行街轉賣

上水海產

超市啲壽司狗也不屌

真係唔會賣到咯…

19年嗰陣出面餐廳超市都落閘嗰陣
超市入面嘅職員個個都係舖入面開大餐
食賣剩嘅熟食同壽司
情況危急嘅可以攞走返去比屋企人做晚餐
因為橫掂都係當夜晚賣唔曬掉貨

轉售? 你有無腦架, 如果仲有夜場酒吧開緊既都仲有得諗下既

大間既講緊每月壞貨7位數

免費你真係唔會食？

後生係原罪

以前做buffet炒場都係收左工狂食

夠鐘食藥喇

有無咁多野過期，超市除左鮮肉壽司同生果仲有咩會壞

指一批約值1000港元的壽司、食物及飲品等不翼而飛

做得壞規矩肯定唔只偷野食

無撚腦偷嗰千幾蚊野食 搞到留案底坐監

奶呀乳酪呀蛋糕面包仲有d客整爛包裝果d掛

包裝凹，少少壞既，仲同你逐件同供應商換？
淨係的新手𠝹出前一丁一刀都十幾包

唔會 啲飯雪咗成日好鬼硬 同埋可能比人擺咗去室溫又雪返落雪櫃

我以前做part time 都係咁教
不過都好多年前了

千元唔知拎幾多

應該做得太放肆 得罪人

以前做便利店有條友仲On9直接係收銀機偷錢

偷左幾百蚊喊住咁比人拉走

行規

偷錢真心on9 一定查到同報警

十幾年前PT
放工個陣諗住買啲壽司食下
個壽司師傅見到我PT仔買壽司
即刻屌9我

洗撚比錢買架咩，入嚟食

入去廚房食到嘔都無咩所謂

好肉酸

文中可能就係咁囉，五十歲阿叔叫兩個𡃁仔食，然後俾經理周

比啲台狗借啲意唱衰香港人
三條臭西

3個人一千蚊壽司
去壽司郎都飽
喺惠康個價同質素真係食到嘔返出嚟

點呀，又想屈蝗語定點呀

一定食，免費一餐

呢D真係好睇人事環境
以前讀完書出黎係D面包店做PT 果時又係經人仆街 寧願係你面前要人逐個逐個包撕一半再掉 有芝士粒果D都要挖哂出黎 都唔寧願比人即場食
講緊係番夜收工每晚最後清點果時既事
但其實只要果西經理唔係到 我地自己D同事都係會想食可以即場食
總之唔係係店面食就得
當然又無理由咁過份幾十包/袋 太過分就緊係唔得
唔知事主果情況係點

定係專登落左貴價野架

到收工就扮賣唔哂拎出黎食

你有無打過工？

果時好多港女台灣既新聞，又偷海鮮唔俾錢，又租霸整到人地D地方好污糟。跟住就陳同佳啦⋯⋯

真
放咗成日賣淨蔗 佢都出到貨咁叻仔
惠康應該同佢成為合作伙伴

有人肯清算係咁

最多食魚生 唔食飯

出貓不要太高分～～

當年新手散貨就係咁界爛啲出前一丁俾經理話
好多米 紙包飲品成板貨送黎舖頭已經爛幾包啦